\section{Week 5}
	\subsection{25-09-2017}
	In overleg met de opdracht gever en mijn hardware onderzoek hebben we besloten enkele microcontrollers en benodigdheden te bestellen zodat ik de bordjes kan testen en mijn onderzoek kan uitbreiden. Ik heb de research nog wat aangepast om het iets leesbaarder te maken.
	\subsection{26-09-2017}
	Vandaag heb ik het eerste pakketje van de bestelling binnen. Helaas zijn dit alleen kabeltjes wat actuatoren en sensoren. De microcontroller zelf zit er niet bij waardoor ik nog niet kan testen.\\
	Ik ben begonnen met de reasearch van het wiskundige gedeelte van multilateration. Mijn opdrachtgever heeft enkele documenten aangeleverd waar ik eventueel iet uit kan halen. Ik heb door dat dit stukje redelijk pittig kan worden en ben begonnen met enkele filmpjes te kijken over lineare algebra.	
	\subsection{27-09-2017}
	De vorige dag heb ik niet veel op papier kunnen krijgen omdat ik het pas begin te begrijpen. Vandaag ben ik aan de gang gegaan met het opschrijven van formules welke ontstaan uit de gegevens die bekend zijn en de onbekende gegevens die je wilt berekenen.\\
	mijn poging is om het onderzoek zo visueel mogelijk te houden zodat de formules gemakkelijk te begrijpen zijn.
	\subsection{28-09-2017}
	Vandaag ben ik op het punt gekomen dat ik een formule heb waarmee ik de locatie van een signaal bron kan bepalen door middel van 2 sensoren. Om het onderzoek begrijpbaar te maken en mijn uitkomst te testen ben ik bezig geweest met een voorbeeld te maken om te laten zien wat de uitkomst is. Dit levert wat problemen op aan het eind van de dag, want mijn uitkomst komt niet overeen met wat het moet zijn.
	\subsection{29-09-2017}
	Vandaag ben ik verder gegaan en erachter gekomen dat ik een rekenfoutje heb gemaakt. vervolgens had ik een uitkomst die wel uitkomt. Ik wilde de formule die opgelost moet gaan worden visualiseren een een grafiek. Hier ben ik vandaag niet aan toe gekomen omdat deze middag een "interne dag" was van het bedrijf. Hier wordt gepraat over hoe de gang van zaken is in het bedrijf. Dit is een maandelijks event.